中共又整首維穩歌送比菲律賓

貓神今日講原來中共整左首歌
比菲律賓唔講我真係唔知

點知菲律賓人唔賣中共數
負評達到13萬..正評只有1xxx
d留言菲律賓人屌到支共化境
係時候到我地推到去20萬dislike

好撚正.支共以為菲律賓d人好似支共咁易撚
點知出首歌

a video with MORE DISLIKES than likes... Shame on you, China....
連人地菲律賓人都唔撚妥你中國唔似果班大陸人
再串一句.係話你可以收買我地既官員.收買我地既任何人
但收賣唔到我既良知

出左3日已經14萬dislike

中共成日一廂情願人地會多謝佢
屌你都黎唔切啦！

真係無底線到極
佢地害到人地仆街
居然叫人地要同中國加油

但從呢度睇
中共真係洗腦到極.極度恐怖
唔出聲當幫忙
但因為國內全部都係呢種愛國情緒
搞到全世界依家都憎到支共仆街
即使係菲律賓呢類窮國家.人地都仲有良知
點解果班藍絲可以出賣自己既良知

呢啲打飛機片係支那人先會受啫

武漢肺炎（COVID-19）疫情仍在全球肆虐，中國政府卻趁機加強「大外宣」工作，激怒多國。中國駐菲律賓大使館日前上傳中菲雙語歌曲〈海的那邊〉，稱兩國是「隔海相望的友好鄰邦」，在抗疫時期相互陪伴、共渡難關，如此大動作宣傳反而引發菲律賓網友群起圍攻表示「不要再偷我們的島嶼了，台灣萬歲」。

中國駐菲律賓大使館24日在臉書發文稱，謹以此首〈海的那邊〉獻給兩國抗疫人士，「特別是白衣執甲、逆行來菲的中國援菲抗疫醫療專家組的成員」，還強調這首歌曲「闡述了這片蔚藍大海下兩國人民守望相助、同舟共濟的動人故事，展現了中菲休戚與共的命運共同體精神以及新時期夥伴關係」。

對於這首「大外宣」歌曲，菲律賓網友紛紛留言表示「我們不是朋友，滾出我們的海域」、「西菲律賓海（南海）永遠都會是我們的」、「友好鄰邦？你給我解釋解釋什麼叫友好」、「有個搶匪拿槍指著我的頭唱著歌呢」、「不要再偷我們的島嶼了，台灣萬歲」。

在菲律賓網友群起圍攻下，YouTube上的版本至今（26）日中午12時已有逾30萬次觀看，獲得約1千個「喜歡」以及10萬個「不喜歡」；中國駐菲律賓大使館的臉書貼文則獲得約1千個「讚」、2千個「哈」以及1萬2千個「怒」，且湧入超過7千則留言。

無理由唔幫支共一程
緊係送更多dislike比支共

有個搶匪拿槍指著我的頭唱著歌呢
點解連菲律賓人都咁醒
以有部份香港人仲係on99咁

唔係同中國加油
係要多謝中國

PUTANG INA MO, CHINA SHIT

真係on撚9

又休戚與共

屌你老母冇人同你休戚與共呀仆街

呢個國家真係顛撚左
佢整得比菲律賓.好快就到歐洲.最後到美國

全球圍堵中共,連泰國俄羅斯咁親共都唔妥支那

前幾日有人開咗post講過好好笑

push

點解中共做D野咁撚柒
搞到全世界咁撚慘
諗住一首歌人地就認同你?

不嬲柒開
教育出左問題
佢做比大陸人睇
比人以為利害了我的國再洗人腦

古思堯.gif